# System F repo

- [LINK](strong-norm.pdf) al PDF della strong normalization.
- [LINK](pres/la_presentazione.pdf) alla presentazione per il colloquio.
- [LINK](tesi_marchetti.pdf) al pdf con tutto la tesi definitiva.
- [LINK](ts/la_presentazione.pdf) alla presentazione portata alla tesi.
